[
    {
        "randomId": 437
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Isovu",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Amasaka ku rusyo",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo macibiri haruguru macibiri",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Imbeba mu muguta",
            "option_3": "Ibibonobono",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandama",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Ijoro",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_3": "K'umutima w'undi",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngateke ngatakure ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyoko arusha mama amabuno manini",
            "option_1": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_2": "Ikizamini",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Igitembatembe"
        }
    }
]